上進心呢樣野真係好on9

要有上進心咪即係要有錢
有錢咩都唔洗煩
依家部份女人對財經同歷史完全無興趣
叫佢學下投資都死囉，不如諗下一陣去邊食飯
睇新聞根本多鳩餘
不如打開youtube睇綜藝節目
歷史又係以前發生過咩都可以唔知
延禧攻略劇情佢又識背wo

失業就唔好咁多野講啦

佢叫你上進咋嘛
冇話佢上進喎

我係男人都唔認同你
上進心真係唔等於有錢，有好多男人懶到出汁，真係返工放工冇目標冇理想，返到屋企唔係打機就死蛇爛鱔，又唔做運動又唔進修下搵個master讀下。細位睇到一個懶就係例如前面有人開咗度門，佢就連伸手頂住度門都懶，成個人攝過去就算依種人你叫啲女人點同佢過世呢?

唔想整污糟隻手唔得嘅?
係咪群得啲拜金港女太多?

攝過去我有個朋友就係咁
不過佢同條女好恩愛
條女仲揾得多過佢

你岩

我識個差唔多，ive都畢唔到業

但條女跟左佢好耐最後呢兩年結埋婚，住大屋年年去幾次旅行

因為老豆有十幾間鋪，從來未聽過條女話佢唔上進

我就係對財經歷史0興趣既女仔，
但會買書自學外語考日文N1,
跳舞做運動拉1字馬操4舊腹肌
無諗過要靠呢d來賺錢，
純粹覺得不斷提升自己好有滿足感，
咁樣是不是唔叫有上進心呢

收嗲啦 係到叫完春轉過頭咪又係要死死地氣討好班女人

咁祝佢好運啦，家財萬貫都要諗下係咪sustainable，好話唔好聽一個浪cum埋嚟，佢連基本搵錢嘅技能都冇，到時就真係睇下個女人仲會唔會同佢捱

唔係咁睇 上進心係每時每刻都要有想進步既心
係我地聽得太多唔好既故仔扭曲左 大家都跟住被扭曲
遠離左上進心既意思

上進唔係為你身邊既人

你放心人地十幾間鋪，一定成世生活好過大部份連登仔

酸都無用

你個人興趣 你鐘意就ok
如果男仔買模型自己砌
打機操排名
咁真係同樓上有位巴打所講

上進心真係唔等於有錢，有好多男人懶到出汁，真係返工放工冇目標冇理想，返到屋企唔係打機就死蛇爛鱔，又唔做運動又唔進修下搵個master讀下。

男表示同你差唔多
學外語學新技能做運動玩結他
跟住比人問做咩唔進修
花咁多時間學埋呢d野
跟住已讀不回